[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(29)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生 冇緣人 北川悠仁同好眠寶寶,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我

新PO留名.. 多謝咁多位高手指點細佬迷津

而家個po已經live緊
留完問題1日內番黎有回覆
懶得追po可以用新連登功能 (唔知有冇用

連登新功能係咩

你係細佬?
你唔係學左3年咩

右邊一個打兩個贏曬仲收曬劍黎fing
果兩個打都連劍都棄埋

右邊個評分功能
跟住右上有個好似係sort分數回覆
占完個result 正皮一下
應該會浮水

咁你覺得你係左邊定右邊

我係細佬呀...
3年

5年咋

廢丁留明

好似左邊
仆街，真係無得挽

我再抽
現況：杯3
問題：劍騎
建議：教皇

又抽番杯3...我覺得一係佢有另一個對象，一係佢當你朋友only
問題睇番好似係你地走得太快，太急，佢未準備好，所以到確立關係就縮
建議黎講，如果你想既話都可以同佢保持番普通朋友關係既，不過好似就無咩機會一齊番

唔知點解比你地占完都依然成日心思思不停睇你地啲占卜同po，好鬼有趣

諗得多煩得多咋掛
最多有對象，唔係好覺得似有戀情

可以入黎睇我地放負

我係真。細佬

多謝寂寞
我異地戀緊有時差，成日同佢傾唔到偈。有時佢收工寧願發呆上Facebook 都唔搵我 所以都真係幾辛苦。
另外有冇高人解釋下生活突變係好事定壞事？有壇大野黎緊會搞，衰左輸身家 得左就可以俾個好生活女朋友
同埋夢一場係咪會一齊唔到落去

有對象但成日ff同佢乜乜乜咁

想睇負?搵我啦

有得即時占

想知今年有無得出pool

我地估下大家幾點先訓到

我唔想幫你占，我好似無占過人愛情係有好野出

你知唔知我地有落暗示
一齊傾下計啦

同埋過左a0就唔係叫出pool

佢單方面ff人啦，杯侍望住自己咋

尋日訓得2個鐘返工
我目標希望2點左右有得訓

你又番黎喇?
上次你占左咩

掉出生時間年月日時地黎，或者留tg

要咁多野架咩

求Tg

落咩暗示

無時間有無得占
真係唔知幾時出世

點會記得我 追唔切再所以再黎過

跪求寂寞中介人forward我俾redcfu

愛情 婚姻 :
感情世界中可能暗示出現了第三者，背叛與羞辱交加發生了爭執，該是冷靜處理這段感情是否有繼續下去的必要！

GOOGLE張牌仲有呢個意思…
呢張牌似佢多過似我
條女一夠秤結婚，之後個前夫同佢離婚
離完婚之後條仔有狂躁症，條女同佢幾年上年終於頂唔順告佢傷人即時收監
夾埋條女本身，果兩個低頭男係佢前夫同ex

放過我啦

有人代我狙擊你

姐係你冇追po啦
你上次果個我地有人解左嫁
有啲username我會認得番

不要問 只要信

一見我比人狙擊就上水

咁冇lu

諗住睇下佢個盤

sad問下屋企人先

REDCFU 幾時幫我睇盤

點先可以唔俾人呃

唔再相信人

寂寞我有俾好詳情feedback 你架

拿 我唔知佢本身有咩過去啦
其實劍7有好多方向睇
你以為右邊係贏左?
其實佢可以係輸左
你以為左邊係輸左?
其實佢地先係大贏家

有來有往才好

好玄…即係有贏有輸

借錢緊要還 咪俾錢中介

搵到啦喎
係咪可以加我TG

sorry 巴打

你又話劍五杖七
點解變左劍七

咩事比人呃先

我不知幾想有人同我吹水 十點收工，返到屋企就做功課，要不斷講野先頂得住

劍5 打錯
我成日打錯杖5 杖7 劍5 劍7

未俾人呃阿 只係將來大把機會俾人呃
以為都俾人呃唔少
啱啱望完正德巴打幫我睇 有感而發姐

有冇人係讀bafs同econ

召喚正德巴..

幫我睇盤丫~~~~

我會報答你架

大學？

都唔知會唔會發生既野，就唔好諗咁多

現實稱呼:婉恩
性別:女
問題:想知道自己既愛情運😭

未發生諗咁多做咩

上次係呢個結果 唔該哂巴打

你:審判
對方:錢2
關係:劍2
未來:錢后
建議:杖侍

U 或者 中學都應該得

佢冇解埋咩

更正:想知道自己黎緊一年既愛情運
感謝巴打

我al 商科jj

大學take過科econ

咁得啦 聽日煩下你先

sorry
係你解架巴打 "不過我會覺得 佢地之間可以定一啲目標或計畫 等雙方一齊努力"

我想知其實佢係點睇我地段關係 佢好內歛 我成日想氹佢但無從入手

岩岩比老豆老母見到D牌, 叫我同佢地占, 但佢地明明無野好占

留名

你tg我。我聽日出街唔點上黎

又新post 留名都留到手軟

利申 軍官fans

To 紅色Cfu
搵到時間啦你得閒先加我tg啦

應該聽日先覆到希望今日早瞓到
ty

我都係軍官死忠

我係軍官白老鼠

我正話都有一刻懷疑係自己解
btw 聽日我重解一次
對啲牌有唔同睇法
介唔介意copy哂上次成段野俾我compare

但正德兄係我偶像
即係你都係正德兄死忠

我中學 瞓著覺讀左三年

多謝你

咁你可以離開

我係正德兄係FANS
但對你係死忠

話就話瞓住覺讀咗三年， 但係我dse冇U冇abs

現實稱呼: Thomas
性別: M
問題: 想知今年會唔會出到pool？

有咩分別

有無睇過阿sa當年同fans拖手個fans high樣??
死忠就係個D

我個人認為，成鋪牌（唔計建議）只係由普通朋友變好好朋友 想知對方係咪都有其他人追？

多謝我啲乜嘢你有冇覆錯人

我想排隊睇盤呀正德巴

又燒我嗰疊 好衰架軍官

佢無呀 返學放學返屋企個個呀佢係

我入黎同你哋傾偈架咋
如果真係想批命就唔好用人哋地方嘛

唔怕啦佢地唔介意架

你太勁愀

早啲訓啦

冇睇

就黎3點我都未訓。點算好

適應番hk個時間 冇jet lag咁番香港

咁做乜嘢多謝我痴線咩

你地兩個頂高帽上左天花板喇

Name: 啊儷
Gender: F
Q: 就黎畢業，應該向邊個行業搵工會請我～
利申： 垃圾BBA

繼續吹啦你 一陣人哋以為我真係好勁就仆街啦

師兄幾時俾我做你fans

好狗
唔怕啦我尋日都5點先瞓7點起身

多謝你都唔比，好惡

走呀你 hurt我 比少少鼓勵我都唔得

咁你係有料wo

你個po好似睇唔到有人話你唔準
等埋你之前批果樣野應驗先繼續抽

得..... 呢度好多人歡迎你架..
WELCOME BACK HONG KONG

同好

Wa絲打。世界那麼大，咁多行業揀。
個個行業都同你占同你分析咪有排占
不如你講下你有邊幾個行業你有興趣我地再幫你占啦

唔好玩啦師妹

得。我以後唔入呢到

咁我gg了

挽留寶寶

你後生嘛

唔係佢死就我亡

我死

我死囉咁

拜拜

講下笑

咁我死

唔好嗌我死

你肯定後生過我

妖3點正出面有狗吠聲我好撚不安

一齊死

鬥細乎？

U jump I jump

上次我係問點可以長久d

[/quote]你:審判
對方:錢2
關係:劍2
未來:錢后
建議:杖侍

有冇人可以解下，突然間諗唔到
不過我會覺得 佢地之間可以定一啲目標或計畫 等雙方一齊努力

拍拖冇耐，搵d野玩 [/quote]

我地一齊左架喇
應該冇人追，就算係都有機會係ex聊佢
有人追嗰個係我
我係想知點可以同佢close d

有冇睇過胭脂扣

3個一齊

上面d quote fail晒

你地好似一樣

你:審判
對方:錢2
關係:劍2
未來:錢后
建議:杖侍

有冇人可以解下，突然間諗唔到
不過我會覺得 佢地之間可以定一啲目標或計畫 等雙方一齊努力

拍拖冇耐，搵d野玩 [/quote]

我地一齊左架喇
應該冇人追，就算係都有機會係ex聊佢
有人追嗰個係我
我係想知點可以同佢close d [/quote]

Sor 因為就咁睇牌你地依家關係好一般。但未來係ok, 會仲好d 建議都係同對上個講法一樣，訂下目標/計劃下d野比雙方一齊做，要真係做唔係得個講字。比返少少激情係段關係到

即係咩黎

唔知同唔同月

無

我係辣殺

到時話番你知

你琴晚同我講個個？

出pool

講過咩黎
應該唔係

咁係u jump he jumps I jump

有兩樣野

如果你哋唔介意 我可唔可以喺到同大家吹吓水
你哋真係好勁

哦！

以前就真係麻麻，想問下今年仲會唔會有桃花？
Thanks

相約自殺,講定個暗號死後有咩意外用黎相認

你介唔介意陪我吹多1個鐘

可以留低,但唔夠你勁

你想要8成定女鬼咁

我同意呀

我地一齊左架喇
應該冇人追，就算係都有機會係ex聊佢
有人追嗰個係我
我係想知點可以同佢close d [/quote]

Sor 因為就咁睇牌你地依家關係好一般。但未來係ok, 會仲好d 建議都係同對上個講法一樣，訂下目標/計劃下d野比雙方一齊做，要真係做唔係得個講字。比返少少激情係段關係到[/quote]

唔該哂 好驚太淡

屌你

唔好屌我，對唔住大佬

正德兄係高手級

原諒你

咁你講 我點勁先
成日喺到吹水唔抹嘴

佢訓左

多謝大大

吹多一陣啦差唔多瞓了

我咪講左你點勁法。你唔信咋嘛

+1

成個po互笠高帽

咪係囉 仲要笠落去我呢啲辣殺到

你比佢算過就知咩料

幾時出pool

軍官兄 你咁樣唔得架喎

有冇人要占
我要占10個

Agger

終於開始眼訓，但我要4點先訓

訓啦柒頭

一齊吹水， 我都要四點先瞓
我要睇 歐聯
兩點三先開波

個個都agger
你哋成日靜雞雞搵我咩？

鬼叫你唔算錯我咩

而家覆到邊個

你咪又未訓

光明正大咁line你嫁

Sorry~其實我想做d入飲食業、marketing或者hrm
但朋友就叫我去做銀行、政府工，都唔知自己到底岩做邊行～

佢都唔肯幫我

睇你個post 啲人畀你算都算得幾準喎

你訓我咪訓

我係澳洲時間4點

岩呀

line

你尋晚都幫咗我啦 講呢啲

你唔係睇緊池力共鎮咩

占到邊

難得我想開排.

熄左電視啦 眼訓

唔見左德兄個 id

你算完又搵我
好驚嫁

點解要聽人講。你自己條路黎就自己決定. 人地幫你決定架咩。你想做咩咪做咩。

咁不如我又答吓？

如果你發現你喺你呢堆職業到搵到份20k嘅工，你幾滿意之際發現到一份掃街嘅工用50k請你，咁你做咗掃街之後係咪唔啱做你講嗰啲職業呢？

利申 9up 勿認真

你追故睇下寂寞巴開到邊上個post。

佢哋講大話架姐

陪我傾多陣先訓啦咁

冇盤喺手 我同辣殺有咩分別
利申 冇算過

一定係啦。全世界都講大話。
但當一個大話全世界都講既時候，就會變左真話

催眠你先

有無盤係手我都係辣殺

一滴...兩滴....

我係咪應該潛一潛先

唔好

係一隻綿羊...兩隻綿羊...三隻綿羊....

唔抽啦,傾番計

之後係唔係到佢

我突然諗正德巴打你有無覺得識著我係一個錯誤係一個伏

點解咁講

我細過試過，愈數愈精神

跟據琴晚同今晚既對答

係掛。占左先
反正實有人係唔係都話miss左

你硬頸囉

但我有理據wo

想問有冇tg or line

佢係究極固執撚呀
究極固執撚,究極體數碼精靈,必殺技係唔聽人講

你想做咩

你話有就有啦

都估到你會出現出黎抽水

尋晚已經見識過 歪理嘅威力

不如你講下點解會無先

想問野

ya

點解唔係到閣

我有例子同科學support. 何來歪理

on9機成日搞到我撳錯字

同你有代溝

其實香港有邊個唔睇錢，但就嚟畢業，自己讀嘅科又唔係好專
諗緊自己可唔可以先出嚟闖下先，唔太想聽朋友講，一早就博命搵呢d政府工，穩穩定定一世

換左電話都咁柒

感情得五得

你以前應該冇諗過愛情
到而家你見到一個人你係鍾意
但係你覺得佢應該唔會鍾意你
個人建議係自爆
俾咁多因素蒙蔽， 不如直接自爆 同佢好好溝通

大家都見到我係怕咗寶寶ching

完啦好嘛？

完！！！～～～～

五你老x

係到留名留性別留問題啦
1日左右會有專人解答

五你老母大笨象

d常用字唔同晒位又撳唔慣

你固執姐

我真心認真問你又話歪理，但我真係唔知歪係邊你又唔講
我同你係咪都有代溝

代溝

咪又係lg

怕左佢正常嫁

寶寶你係澳洲邊度？

布里斯本

好感動呀... ADD到正德巴打佢又應該機呀

然後？

d字撳得多會排頭位,而家要狂禁番d常用字等佢地去番頭位

佢今晚唔洗訓

都未瞓得著

固執

狂打同一隻字100次

Why not both?

咦咦咦（其實已經唔記得係你（面盲Red

Mon post

睇左最後兩頁見到有人呼喚小紅

佢好鍾意moon post

冇你咁無聊,50次算

好似每一堆mean frd入面都有呢d事發生

就咁決定

數下雀仔就訓到架喇.. 好似係

個個夜鬼

軍官

價值觀思想不一就算啦 就算佢諗通都唔會變。因為價值觀都唔同。你地已經唔係同類

次次講你壞話都出現

你好得閒

有人通風報信

從來都唔知咩叫忙

邊個25仔

咁係咪次次召喚red cfu, red cfu都會出現

red cfu有感應

葡萄

算啦 人地都唔care, 你care黎仲乜

學我做廢青 其實唔難

有無d係做廢青都可以搵到錢

１‧問題現況。 太陽
２‧碰到的障礙或援助。錢幣5
３‧你的理想狀況。教王
４‧你的本意。 杯王
５‧問題的過去狀況。6劍
６‧問題的未來狀況。 正義
７‧你的現況。 力量
８‧周圍環境對問題影響。杯騎
９‧你對問題的願望。 3杯
１０‧問題最後結果。錢女皇

thx

父幹

妹
F
我想問我同個暗戀對象有冇機會發展??

召喚十次出到一次

我無

如果問左一樣 到時可唔可以問埋第二樣

嘩傳說中既CELTIC X

冇緣一話想占就有人入黎留

唔準 , 有無人接手

剷緊貓屎

個25仔咁廢既

我隻貓無晒餅食, 要食罐

剷埋我走

咁做窮撚

好奇問吓 你哋有冇試過啲case占極都唔準架？

有... 如果求問者講極佢都唔肯SHARE自己...

講親咩都話少少啦... 算係啦.. OK啦... 果D

其實目前都尚算穩定， 只不過你有太多嘅顧慮
你希望你哋嘅關係更進一步 多啲互相關心對方
你哋所有嘅問題都可以解決曬 但係就冇咩刺激

你哋要搵反對對方嘅新鮮感 同埋要尊重對方
一段關係唔係淨係滿足自己都要滿足埋對方

重有 香港人記得放鬆小小 唔使太緊張嘅 輕鬆小小 小小得㗎啦

到最後你 好可能會 掌握咗呢段關係嘅主權

下次我唔會再用塞爾特十字法 好乸攰

我早幾日都係 去買果時話無哂貨 要等多幾日 結果食左兩日罐頭

等剷埋自己走
到底點解貓屎臭到咁唔合理

我隻貓勁煩 有餅無罐又唔得，整得罐無餅又要嘈

前年我個post有晚占5個錯5個

我個隻唔係好臭

重點係 『前年』

錯晒重點

真係好臭

係

我覺得係睇下邊個位跌

利申.. 無信心

講多少少啦 我個人感覺嚟嘅啫
我覺得掌握主權， 未必係一件好好嘅事
反而可能係分裂嘅第一道裂痕
當你咩都話曬事，不滿就可能會出現
嘗試做多一啲溝通
令到段關係變返和睦少少 輕鬆小小
香港人做嘢唔使太緊張ge

占完一次之後， 我已經覺得完全 虛脫

對人定對自己先

辛苦仔 好想訓到永遠

Both 掛

斷兄已睇完
小弟獻醜
唔準就應該嘅 準就bonus啦

多謝大家俾面

呢個時候梗係上水拜候一下大師

大師

9成定10成準

有冇十二成揀

對自己就好易
對人就難d

屌 唔好玩啦

20成都有

我已經唔係問10成定11成

咁膠慶開個打尖POST先...
唔知有冇人理我

搞搞下正德兄唔敢再幫我地睇

我啲貓都好啲 有排想健康煮啲雞肉俾佢地食 兩隻都聞完走左去 我要食返哂貓也不屌既白灼雞肉
好鬼難服侍

又loop
嗚呀 我都冇講啲乜嘢

已經唔想再知道自己野

軍官ching你哋吹到咁大
招架唔住 承讓承讓

我兩隻入面有一隻腸胃差啲 係領養返黎的 開頭果兩年啲屎係好杰 仲會有血 依家變返哂靚屎 但陣味真係好臭

比個錦囊你，用生命力硬接

明明個樣係啲男神樣 男神屙屎都算 點解仲會咁臭

知道左又點 改變唔到

以前我隻貓就住工廠既，個陣唔識養，成日食車仔麵都唉雞翼比佢食 而家呢啲佢真係貓也不屌，只食貴貓糧/岩岩蒸起既魚（偷食

我都明...

唔玩啦 傾下計算啦

llllllllllllllllllllllllllllllllllllllll
HP=0

咪又係睇信念...夠強就得架喇

講多少少啦 我個人感覺嚟嘅啫
我覺得掌握主權， 未必係一件好好嘅事
反而可能係分裂嘅第一道裂痕
當你咩都話曬事，不滿就可能會出現
嘗試做多一啲溝通
令到段關係變返和睦少少 輕鬆小小
香港人做嘢唔使太緊張ge

占完一次之後， 我已經覺得完全 虛脫[ /quote]

我有冇搞錯， 懇求 各位大師指教下

有時學習下點接受都係個大課題

啱呀

一天都光晒

岩，有好多野都唔係話你幾有心就做到

我唔夠強咩

接受唔到呀

臭屎貓好鐘意食m記早餐啲蛋 成日係到扮慘 我俾啲啲啲啲啲咁多佢

有心無力都係無用

占卜幫唔幫到？

又fail左
一定唔關我事

呢局牌，牌面上求問者好想成日主導果個，認為自己一言堂就會開心快樂，自自然然咁發展,,,
問題係，對方開始覺得有異，思索緊到底仲要花幾多精神落去段關係果度，
單向式既相處未必係一件好事，有時放下身段，聽多D對方講既野會好D..
自己一個人渣晒主意會嚇走人

貓食蛋...未見過
我隻貓明知食草會噁都好鍾意食

俾你狠批過啦 好似係

我有咩？你hi我一下？

完全冇印象

有呀

睇你呢兩個星期既說話同埋PO既野... 的確唔夠強

咁我道行未夠

點解閒日你地個個唔洗訓
我喊完好攰應該訓到 聽日見

咩朋友黎

之前買左兜返黎 佢地係唔食 成兜放到係開始謝都唔食 淨係鐘意吐毛膏同埋乾既貓草 係咁典地 但食貓草健康過吐毛膏 都唔知點逼佢地食

我都喊到好攰但訓唔著呀

我用左十秒諗
我今晚都係食，個柚子特飲幾好，但要加4蚊

咁我一定係批到錯晒

玩電話會令你難入睡左

迫唔到架 放棄啦

無錯呀 你話你狠批既

巴打聽日唔洗返工咩

考救護屢戰屢敗再屢敗屢戰
呢d先叫信念

咁你今年一定得

要呀 但我而家攪緊肚

轉季又係捉佢地沖涼既時候⋯ 仲辛苦過打波

食錯咩黎

2017 一定要得

多謝支持 不停加火水既火係唔會熄

加多兩條柴俾你

同自己講 我一定考到 一定考到
咁就考到嫁啦

食咗碗米線 仆街 頂撚到而家

幫你搬走埋滅火筒

你食啲喇叭丸止下屙穩陣啲

食物演懶肉 會肚痛機會率， 同太陽由東邊升起 嘅機會率 一樣 都係100%

名:堯到外婆橋
性:F
Q:幾時出到pool

我fd一番pizzahut就會拎野比我做宵夜

我次次都炸醬清湯

應該會變左痴線佬先

時間性唔占
睇左#1未啊

聞唔聞到有陣射波既味

狗都唔食

炸醬清湯 凍撚屎

俾啲信心

我想食18件麥樂雞 但我理智阻止我

上次我屈服左係慾望果度.. 食到唔想食...

好訓覺.. 聽朝見

我次次雞肉小辣
其實食到中辣但唔想爛面

好提議

我係超級唔食得辣
一食就屙 食完脆香雞翼流哂鼻水都算 半個鐘就會屙

係第一句啫，後面啱哂

我星期五先有堂上
大師比啲掙扎屙清佢

可能係我個朋友口味太古怪

我完全唔覺得麥當勞有野係辣

聽日再睇下

少少酸呀，可能我鍾意個隻清新感覺

下次去牡丹樓試下先

因為我真係無食辣基因

其實牡丹樓真係冇嘢係辣

想唔想像我係一條友食唔哂一盒 因為我覺得好辣 但屋企其他人好食得辣

訓唔著棟高床板諗過
決定星期五之前都唔再搵佢見佢叫佢
佢返通宵等星期六朝早佢放工問清楚發生咩事攤牌算
睇佢答覆如何，如果唔係上小額錢債見啦

巴打可唔可以幫我占多次，如果做到咁盡有無問題

今日我最早
再訓過

咪玩啦ching
如果你每個決定都要占一次 占到天昏地老都未占完阿
咪講左 分手 就生活悶到hi
唔分手 亦都好快分手
你唔聽 要輸打贏要 咁我地都冇計

好耐未試過一合埋眼就瞓著

上個post好似斷線巴打skip左（可能因為條問題唔係分開新#問）改一改放返係度先

Kris 男
我個圈子識到既女，唔知點解就算係適合既都總會離開香港，會唔會睇到試下邊種新圈子搵對象比較好

早呀

今晚幫你開，番工唔方便

早晨大佬們

咁唔甘心都要thank you多次ching 先

應該#21幾打前個d無占。我今晚再double confirm

起身 落街買送煮野食

好眼訓

唔該你呀

性別：女
問題：同個男仔有無機

早晨

早餐食營多算啦

仲未同各位早晨

咦係喎 食埋早餐先開

利申 burning ass

好食

你想問事業？有冇完整既問題

一陣番工放晚飯個時未有晚市...煮定去叮

轉工好定繼續做好
咁得唔得？

唔係呀 我話尋晚唔該咋 你唔想可以唔開架 唔係催你呀

哦哦 咁我知你唔該咩喇
點解會唔想開

因為好似太多膠問題咋嘛

現實稱呼anny
性別: male
問題: 想問一年內會唔會有拖拍啊 ？

麻煩哂

錢6 劍2 戰車 正義 錢騎
其實你而家份工做得幾好阿
望落幾有成就咁 點解會想轉工
btw 如果轉工既話 其實你開頭會唔知自己想點 咩都做唔到
未來...我都唔知阿 應該有貴人相助
唔轉既話 初期咪理性工作 後期其實變左有少少盲目工作咁既feel 番工變左你既日常 對感情等周邊既事麻木哂
好似係咁

eric
男
同曖昧對象的關係

就係依家既情況 好似神之廢青咁講 人生無意義了
依家份工係heahea地only 望落無得升

所以好想裸辭 去尋找人生的意義，

戰車又唔似你講到咁hea

好hea喎
不過今年開始都忙 多左野做
正常囉 無野做時就Hea

長期上網 同 同人傾計都做得完 算少少hea啦 又唔洗ot趕deadline

唔準添

咁呢幾日都係忙既

我睇到第d野啵

睇到咩呀 請賜教

你睇到咩

名:大口
男性
問題:我呢3個月內有冇可能出pool?

而家既狀態係諗緊到底呢份工同埋你個人既價值係去到邊度，你又覺得份工比唔到你要既野你，另一方面你又唔知自己既價值可以去到邊，簡單d講就係give/take not balance，
另外就係如果你選擇resign，短期內你都唔知做乜好，你都揀唔到自己想要既野，換黎既後果就係為勢所迫，硬住頭皮上，做番d自己無信心handle既野，但又焗住做
如果唔resign呢，份工你都做到無晒熱情無晒感情，乜野黎到咪倏乜囉，按章工作辦事，長此下去咪原地踏步，升又升唔到，人工都唔見佢加，企左係度乜都做唔到

簡單講，暫時係一個困局

紅字點諗嫁

如果我話直覺你會唔會想打我

其實直覺係點
之前問過 冇人答我

我自己理解係當刻閃過既一個念頭，當下一刻你認為"正確"既野。隻牌咁多msg比到你，點解你咁多唔講，講呢一part，呢個係我理解既直覺

張牌果一部份既energy影響你最大，你心底裡對隻牌既印象就比佢勾左出黎，然後就講呢樣野

錢六點諗出黎既呢，我唔係背出黎或者諗出黎既
佢問工作，錢六咁多人，未必係個有錢佬係佢，可能係跪係度既人先係佢呢，佢拜得咁辛苦，個有錢佬點解比另一個人唔比我(我做左咁多野，點解得個吉，點解人地好好pay，我就乜都無)

哦哦哦 咁我大概明你講咩

明邊部份

明紅字囉

學下你地先
利申9up

太遲了

有心唔怕遲...
9up

點解婠婠仲未比feedback

我都係無mon post 一日 20頁

HI 積絲 好耐冇見

呢兩日病到狗咁 禁電話都無心情 長期攤

睇醫生啦

岩呀 咁可以點解決

各位如何解

睇左啦 胃痛

因為食緊飯

miss左一場戀愛

問你一樣野，「變動」對你黎講係咩手？

咩咩手？ 左右手？

我覺得變動係好？

我幾時遇到下一段愛情

sor..變動係咩野..對你黎講好定唔好

多謝 寂寞爸打

唔知阿 我9up嫁ja
杯4 猶豫
劍10 痛
9估 當初考慮得太多 結果冇同到對方一齊 痛阿
杯5 後悔
miss左 心痛 後悔

覺得自己好on9

你係真係想問 定係亂黎

做盛行？

真係好勁

兜巴星

森麻>>師父=斷兄=正德兄>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>軍官

痴線

森麻>>師父=正德兄>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>軍官>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>兜巴星=寂寞

師兄你玩到咁大人地好難接落去

痴線既 我個角色仲創建緊 邊會同你同level

算吧啦你

佢刪角掛

佢已經2周目，繼承晒一周目啲野

眼花

乜事

係咪排得你太後

坐左喺度得個諗字 最後被事實刺激到劍十
忍痛走人啦

唔識講喎 應該係好？

你哋咁勁
我連一周目都爆唔到機
最廢是我

我打極都輸

同我個解法一模一樣
但係我個friend話

你答到呢個問題就自然答到上面既困局

如你認為係好既話.. 好處係咩?

你開左d乜.. 上面乜都無晒

可以試新野

因為我刪左
都係嗰三張

你成日話我要變 係咪即係係時候要放手啦？

問題係咩呀sor

有時變動唔係單單一個半個人講就實行得到
好主要係睇你有冇決心，感情果單野好明顯你由頭到尾心態上都無變過
最終你再去搵人地既時候一個熱臉貼上冷屁股

而在過往咁多年之中，你點樣看待變動?
有新環境? 新機會? 學新野?
定係要面臨一大堆未知/不可控既事情而你會感到不安?

過去現在未來

有冇些少背景?
岩岩散左? 有對象? 失敗左? 岩岩一齊? 之類

咁又無不安喎 我不嬲都好鍾意變動
可能人大左 顧慮多左掛

心態無變過咩？我覺得我有 不過係變黎變去 彈出彈入咁

咁你就已經答左你既問題...
點走出個困局... 就係變..

resign會令你感到不知所措，唔知點揀好... 你係呢個位置搵一個岩你自己既出口..

我什麼都不是
歌詞都有啦
我什麼都不是 我是二等兵士
～～～
我是九等天使 對著什麼天都懶知

咁感情呢 心態轉變即係點？ 心入面唔好再希望有機會一齊？

sorly我無咩特別去了解你既感情既野，我只係見到你明知條路唔行得，死硬都要中個頭埋去比人省到一面屁，為既係一個對方親自比你既答案

無對錯之分.. 只係一個經歷/經驗

求指點提升技術

換句話講其實都係要放棄

9up下姐

好似一個月前就已經咁講過

正德兄都發現左

我辣殺咪冇人信

咁好彩比我派工到份cv
本身出街玩都有得派

你睇下幫唔幫到當時人先

唔洗返香港

現實稱呼: 細佬
性別: 男
問題: 有冇機會同EX 做返朋友 再見返...?

唔該你呀 好準呀
之前真係有段長時間唔想諗拍拖
早排識左個人令我拍返拖
但係同佢一齊左好短既時間就散左
我想知同佢仲有冇可能？

之前禁極F5都冇refresh 以為大家潛哂水
原來係個webpage冇refresh新一頁

因為錢同劍，一定係冇行動先，我本身都估係有對象自己放棄左
但既然係A0，呢個情況都係自己諗諗諗到2048，就算有對象岩都會擋佢喺門口

未來 我覺得佢會意識到自己既問題，想試下改，但都係戰戰兢兢咁

好靜

師姐唔駛開工?

岩岩食完tea

真係好靜下.. 明明朝早好旺

底褲都濕晒

又踩單車

依家先食第一餐

Tracy 女
係我啦 之前同男朋友復合左無耐 而家關係好似又有啲危
想問下今次會唔會同男朋友真係分手？會唔會過到依一關？

開緊，9坐左係到

咩工黎

唔係遲到就係訓到成隻豬咁

今日係練push up

之前占左次你無視我

你上次占係唔係佢未復合

類似圖書館咁，有人問野先答，入下影印紙

Tea也是我第一餐

第一餐中

第一次係話佢會復合,第二次係黎緊會點有咩建議

師兄

師兄 繼續練體能呀

呢啲先係人生

呢啲係人生呀 遲啲就無咁寫意啦

好 黎 大家 俾啲掙扎

師兄 繼續做野呀

咩料

頭先換褲個屎忽濕晒

咁先有活力 有生氣

你肯用紙底褲未

唔着好似實際少少

咁咪濕埋出面果條

唔慣坦蕩蕩

成人尿片

喺office表示已經瞓撚著咗

強烈建議裝個芭蕉扇係單車尾

電風扇啦
順便人肉發電

仲以為會射波

咁悠閒既你

至憎啲人係grp到last seen唔出聲
約時間練present 結果5個人唔出聲
搞到老細問我番唔番工 局住話唔番黎 我啲零用錢

唔覆咪唔覆

揀淨兩個 都係對我好好 好真心
一個學業好
一個住得近

屌你，鍾意邊個咪邊個

試過扮燥底 講左幾句之後 就覆得好快

你做乜拍埋啲咁既人

唔希望有人占

揀淨兩個係咩概念

屌... 笑左.. 係渣A0面前話揀淨

想問下各位如果出去占卜塔羅牌 你哋有冇推介

加個靚密講故仔
故事完 你老尾

後宮佳麗三千
今晚揀邊個陪訓

A3都比不上O3000

六粒膠,免找

皇上今晚翻邊個小主既牌？

Sorry 我無追到post

喂呀你地好衰... 嚇走皇上喇

我搵返了
我都覺我心態有啲問題 成日亂諗野
而家男朋友佢話覺得自己好廢 就講左分手了
一齊返一個月咋岩岩 唔知係唔係藉口

冇緣話要厚面皮先追到女有冇記錯
佢唔合格啦 咁快走

個肺痛到爆咁款

A3講
我係話朋友圈要大，機會先大

現實稱呼：Joe
性别：男
問題：同女朋友keep到幾耐

嬲9你

有冇師兄可以幫我開鋪牌

大家好

軍官出手了...

都冇人黎 咁咪瞓囉

真好

渣ga

想問咩呀你

冇呀,小事一椿,唔洗麻煩正德兄

出手問卜

你𣎴如擲公字決定啦

想問咩呀

究竟咩工可以坐office又咁得閒

我好似生人勿近咁

有人出$62請我,比同區高$4,想問番唔番好姐
我話琴晚答佢答到而家都仲未答

係廢事浪費你精神睇埋d小事

呢啲事都唔小啦

pt黎咋,半年命仔

有咩考慮?

差四蚊會唔會蝕車錢蝕時間先

做人應該要向錢看

正德兄都講埋出黎
軍官識做啦

半個鐘車程,來回20蚊車錢,有得帶飯
比同區可以番多1-2個月,經理同客好人唔洗比人當狗咁看待
唔洗搭車既就未搵到,冇得帶飯,低$4-5蚊,比人當狗咁看待,客西

咁你都答左啦

咁緊係做份人打既工好過狗工 有得揀緊係做份好待遇

想考我地呢d做細既，出聲嘛

$744/day
我果邊黎計同行真係算高

我做慣狗

試下做人囉

我認真問嫁
邊敢考各位大大

有機會做人 緊係做人

天將降大任於斯人也,必先苦其心志

都係既,上年做左3個月狗,番到燥燥地

做番個人啦中途島軍官

你知我暗示緊咩

我今晚夜d幫你開

我唔知呀

red

sor

姓名 ivy
性別 女
問題 同依家鐘意個個人會發展成點
麻煩巴打

乖啦開展新一頁啦

有無好心人話我知占到邊。我今晚開

真係要咁?

我係好心人但唔知占到邊

要

(亂入

點解有人唔做呢

做慣狗

依排都有啲忙無追到
琴晚男朋友講分手 搞到我又好唔開心上黎問下..

幫我追下post

叫mag之後果個 好似係 除非唔係

出左街

而家先睇就已經冇參考價值

囡囡今日面色好睇返少少，仍然係西口西面，今日無咁西。
同我講左三句野咁多
大佬，洗唔洗嬲咁耐

red係咪幫我睇盤搵到出生時間

Ok

總之mag一定占左

蘇州過後冇艇搭

SAD 遲左半小時
無緣把握唔到

唉分手既理由真係好on9 仲未接受到

你:錢8
佢:杖PAGE
而家:杯5
未來: 力量
問題: FOOL
解決: 枚騎
結果: 錢1

你兩個好似都有D自我中心? 你雖然想修補關係, 但好似專注係自己到咁, 可能無考慮到佢感受, 佢就應該無咩恆心, 同埋而家好自卑, 都應該復合到既, 不過你就要繼續哄佢錫住佢咁。
你地之間既問題係無咩感情基礎, 唔係好多心靈交流? 解決... 我覺得係要坦誠相對同埋積極維繫(唔係好識解呢隻, 有無人幫手), 做到之後你地就會有個穩陣D既開始, 唔會成日旭D就分手。

9UP

杖騎，試下比少少passion向前行下，試左先，

又係你呀陳生

我發現網頁版個F5制比我禁爛左(有無OLD NEWS左

無計
生活得太痛苦 唔知仲可以點生存

算啦諗諗下都係聽朝先開牌

Old news.

手機版都得

你無打返去ibm問咩

係咁咖啦
女人心海底針

你又唔讀JD啦

我有無撈亂錯人 定同一個人

唔知

係同一個人呀
jd係其中一個option嘛
ibm我call過啦 無人聽
明明見左唔少次工
intern做左4份 exchange又去埋
點解次次去到final in就收皮
呢d係命運定個天特登玩9我
我真係唔知條路可以點行啦

仲有時間搵既, 唔洗咁快灰機~

BTW, 打多幾次啦, 正常唔會唔聽電話既

我問會唔會離開香港
係因為我岩岩做完日本deloitte consulting個test
所以想知大唔大機會有offer

佢地hr無電話number架
我係call佢地總台問 總台會要有hr名先接到去
佢地幾個mailbox我都send左email去問啦

你識日文架?

真係咩
我今年grad啦
但連big4 offer都無呀
d frd好多都已經攞到mt offer
好迷失 已經唔知應該點做

識呀
我仲識德文同韓文
不過唔勁的
日文比較好
我7月會考n2

我朋友個朋友去左日本做IT, 佢好叻既, 日文自己學, 又走去考日本IT專業試 (要用日文), 又考到, 係公司都好做到野, 但就話佢D日本人同事成日唔GUR佢

西利 德文好難
我整係識日文, 已考N1

係咪rakuten
請香港人多數係呢間
之前幫呢間firm做ambassadaor
幾鍾意佢地氣氛
office好靚
可惜我programming好廢
我想做consultant/ba role多d

準備幾多都係敵唔過命運
到依家都係無offer
所以我都唔知可以點做了

你係讀llb?

glaw？blaw？
llb要搵mt都好易啦

唉, 讀到想死

我搵工都搵到好想死
我想知我係咪行緊衰運 係既話到底幾時會轉好
同埋會唔會有big4 offer 入到big4我都好滿足了
之前占親都係壞結果
我真係唔知點做好了

點解咁想入BIG4, 唔係日日OT無得番屋企既咩

我都想快啲搵到工

個location唔啱掛
未學過flash既製作

今日好多問題

對於無mt offer既人來講呢
其實big4係唔錯既選擇
at least唔會整花張cv先
我打算下年重新jobhunt過 big4 zip呢段空白期唔錯的
audit狗i am coming

我想問有無人有奧根

個grp入面有人整黎賣

終於unblock 左我

我想自己整 見啲材料唔貴想試下
但係我見有人整圓椎形當靈擺賣 圓椎形都係一樣效果?

占到邊...我搵唔番條尾

Mag下個

呢個都ok
我開左塞爾特十字 攰死我嗰個， 好記得佢

唔該哂你絲打
佢而家係係一個自我封閉既狀態 唔肯見我住..仲叫我唔好chur佢
好難繼續哄佢繼續錫佢
我唔知而家應該點做好

頂...呢個開過喇以前

其實mag係邊個Po 同#幾

現實稱呼：阿亨
性別：男
問題：今年內桃花運如何？

☺麻煩曬

錢王 杯10 錢6 杯后
你係唔係太過依賴佢?
正當你為生活追求更多既滿足 佢過得幾開心
所以如果你話「近排佢對我冷淡咗好多」係真既話
背後可能有啲野...
btw 未來你地既關係唔算靚 冇乜交流

一陣留返一兩條畀我

錢5 皇后 杯6
你以前拍過拖?
你而家係大家面前表現得好nice 好受人歡迎
但係今年應該唔會出到pool

太陽 隱士 錢后
你最近分左手冇耐?
而家既你收埋左啲情感bo好似
今年出pool機會唔大

你而家直接拎最近你果兩條啦

杖2 錢5 杖10
劍4 劍1 杖王 戰車
(手多開左兩次 合埋黎講算了)

其實你而家追佢係咪追得好辛苦下
關係唔錯 係咪成日一齊去玩(?) 9up
btw 個女仔好似有同你既打算
將來應該會一齊
但係你會覺得勁攰 勁大壓力

你quote返出嚟， 一陣間我練完樂器就 開工
多謝大佬

頂你 仲要我幫你quote 真係
等陣quote兩個19 case俾你

杯6 杖1 劍侍 錢6
你以前拍過拖? 你好似成日諗番以前咁既
你地兩個既關係咁搞笑既 好似係....唔識大家咁 你答左我你同佢識唔識先
我再講多兩句

杯5 杖6 錢8
其實你對呢刻幾滿足 完全冇發展任何關係既想法
不過今年應該唔會出pool
你應該會focus多左係其他方面 學業,工作 忽略左愛情

利申:新手

等你放番名先幫你

我都唔介意
最多未錯

錢9 錢后 杖7
你而家既生活應該幾好?
即使你好努力去尋找你想搵到既果個人
但係愛情唔係一場仗
呢年應該冇拖拍

純9up

錢8 惡魔 杖1 杯騎
你好比心機咁追佢
關係好warm
你會追到佢 但係都需要一段時間
(你個對象係咪有少少拜金

第一次用依個apps
想問下覆左係吾係會有通知

好心急想知結果😂

。

錢7 劍王 皇后
我覺得有既

好似唔會 留低問題過一陣返黎睇
Btw 吾llm

冇緣 你既

吾你老母

杖6 杯侍 杯5 杖10
你地係唔係啱啱嘈完交
你答完我再答你

898

錢4 教皇 杖7 杯侍
你地兩個都咁鬼固執 唔怪得咁多爭辯啦
(如果上面果句係錯既話 咁我成個占應該就廢左)
你地遲啲應該會拍拖嫁~

冇緣 你要埋佢啦

大家加油
我收牌了

死喇我唔記得左能承邊個今開補飛呀

好似#四百幾

啊呢度

我正話見到 你早少少我會幫你quote出黎

多謝你

生活就過得去啦 輕輕鬆鬆
反而享受左幾年單身 想搵個伴姐

搵到喇。多謝寂巴

好 黎 繼續俾啲掙扎

現實稱呼:Albee
性別:女
問題:月尾會同暗戀對象兩個人去台灣旅行,想問旅程順唔順利 同佢有冇機會發展
感謝

兩個人去，唔洗開都知有d野

發過要發的夢但熱烈漸覺冰凍
到咗宜家 嘗試用心去感受
到最後亦都有可能返到轉頭 再見返

呢個case問成年後既野
Btw我都面臨緊雙失

唔該曬
拜金 感覺上唔多係
我真係幾重視今次，因為係我一生人第一次 對女生有感覺

Thanks

唔係阿 我叫第二個占

頂笑死我咩

唔該
佢最近好多野做 壓力大成日唔開心 有時會想我陪 但一燥底就係咁鬧我
咁我可以做啲乜 未來冇交流係咪應該早啲了斷 長痛不如短痛

Quote揀剩兩個比冇緣

其實你而家都尚算平穩， 但係工作對你嚟講冇刺激 so boring

如果選擇轉嘅話 就唔好諗咁多 到最後會有應有嘅收穫
如果選擇唔轉嘅話 好可能行入樽頸 令自己感到不滿 有新嘅諗法 到最後都應該會轉

做乜9

寂寞趕客

如果係我 畀建議嘅話， 一字記之曰 轉

再見大家

當中提及嘅未來 只不過係其中一種可能性 亦都有可能因為其他原因而進行改變

你離開香港 係唔係想逃避？
你做咗好多嘢好希望 去搵到份 離開香港嘅工
但係到最後好可能係你搵到之前 你就放棄逃避個念頭

個名太敏感啦

我占呢個嘅時候 連繫好似比平時弱咗少少
我覺得有好大機會會唔準
帶定個頭盔呀

咁多位 幫我諗過新名

有緣人

唔好啦，一陣啲問卜者見到我地話有緣以為得米

目前無緣 何來有緣人之實
名實俱備 方為好名

友猿人

好的 我都覺得轉係應該
謝謝你

發覺呢排軍官好少出手
我有幸被軍官占過真係好幸福

有綠人

我就無幸 真正既無緣人

我準唔準，求評語

佢研究緊勁野

其實我冇誤會 ...我有爬文知有巴打叫冇缘

帽綠人

thx巴打 好準 其實唔算追 好似普通朋友咁相處 因為識左唔耐 但係時冷時熱咁

好賤呀

其實點解變左護眼

濕料黎姐

研究咩

的確現在工作環境要學都學晒
現時人工做落去係會唔差 但自己唔鍾意同事工作方式
一直好想轉 但係基於在職進修關係之餘 收入又OK而掙扎緊

問你自己

好賤

唔唔邊個講先架

又濕

係軍官講先

想打碎料

好狗

你轉綠字

差咁遠

我屌曬你哋班仆街

諗住濕碎就打左濕料

我冇份

唔講啦,廢事練唔成

唔關我事架 我係Yahoo!友猿人

好Kai

聽講係占星術
練完可以處多10年八載 好羨慕

處多十年八載

你唔講我都冇為意打錯字

勁賤

家下啲軍官咁講野既 原來軍官係好呢味
識錯你

軍人對慣男人

軍官係出櫃定轉機？

咩都岩

正德兄想玩?

兩個偶像都好呢味

兒童不宜 先行一步

佢有出過手咩

有呀咪比張兩張通行證我
我用左張啦

你真係好想入，亦對自己好有信心
覺得成功

利申真係占

又双叒學左新牌 有冇人有野問？
唔知有冇人
上限三個

今年有無得出pool

話說我收到兩個通知叫我去interview
A: 做intern
B: mt
我想問下呢兩份工請我既機會大唔大～?

你未問過囉，我占完都覺得自己係答過你

有岩既對象出現，但你猶豫加保守，唔係好敢下決定

我......應該點好

A係咪大公司？似多老屎忽，壓迫感好強，會學到好多野，但辛苦

B係你享受亦都做得開心既，公司環境輕鬆愉快，亦係充滿互信既環境

Sorry唔記得左

轉新工暫時未覺有同事合眼緣

現實稱呼:高佬
性別:男
問題:呢一年有冇機會出到pool?

咁夜仲打攪各位，麻煩曬了

好驚解錯但我覺得有
keyword 魚 百合 花
等我再遲啲學好啲試下再解

私聊你

咩牌黎

高手用既牌

高手

眼角高

係咪我？

又出黎抽水

咁係你自己話咩高手用嘅牌

關咩事
有無諗過係少異性

軍官你好
我今日病左，特別迷茫希望你解答下
一心絲打
女
今年ex會唔會同我一齊返？
唔該曬

雷諾曼 買左年幾終於的起心肝學

佢地太樣衰睇唔上眼

我9up

咁我7up啦

係我太衰高攀唔起

我唔直接答你既問題，但我問既係巴打你從兩性關係之中既課題係咩

牌中所見，你同異性相處黎講，你係比較保守，有時會起幅牆出黎令到其他人難D去接觸同了解你。你好少同人分享你既野，包括物質，感受，其他人有時會覺得你係一個距離佢地好遠既人，咁樣係難D同人交流，莫講話識到女仔。仲有就係你個人比較衝動，有時做既野無乜經過深思熟慮就講左/做左，係旁人既眼中呢個未必係一個容易相處既人，令到你好難有一段穩定D既關係

試下同人接觸果陣唔好封住自己太多，放開少少，可能會有機會..

未必係因為你識親既都走晒，有機會係你無比機會身邊既人，令到自己好似無晒機會咁

雖然大家仲有感情係到,佢亦有在意你,不過難以復合,佢已經開始忘記緊,亦比較多野煩
你都有用朋友分散注意力呀 唔錯
利申:唔準,真。9up,其他師兄可以繼續占呢個

一有抽水位你就出黎

對上一次係中四既事啦
跟住就暗戀左人4年 可惜機會都唔屬於我
唔該哂巴打

邊方面衰 唔好話個樣

軍官真...出手

9up下試下野姐,你地唔洗理我

4年

你成日對人長時間暗戀好驚訝

值得！

好難想像4年

上個post有巴打幫我占左錢王 錢7 杖8
但我唔知點解

Ching 絲
想問同男朋友係咪發展得太快，可唔可以認定佢就係我最愛、最後一任

唔該曬

唔可以呢

有冇完整問題，你就咁掉牌，又唔知係咩陣（雖然多數都係個個 ）好難同你解

都唔會分手，純粹得個知字

咁問黎把鬼

咁無野喇

唔好意思
自從同ex分左手之後 遇到既女仔都係我鐘意佢佢又唔鐘意我 我唔鐘意既又鐘意我。
中間試過搵水泡，但1個月都無就散，因為發現唔鐘意真係勉強唔到。
想問今年大唔大機會遇到岩既人，可以有新戀情發生 Thank you

其實好辛苦 同佢由中二開始識 所以好friend 睇住佢同其他人離離合合 唯有係隔離安慰佢 但都係無我份

想補問一題，我係咪識左個對象好耐

的確成日諗以前(中學成日見到佢
因為我暗戀佢已經係好耐以前嘅事
因為一畢業就少左好多聯絡
但我心入面一直有佢
係近期有傾返2句
搞到我好亂

現實稱呼：Melon
性別：女
問題：想問愛情運

早晨，我最早

早晨，遲你少少

現實稱呼：ching
性別：女
問題：今年嘅愛情運會點？

單身咗好一段日子 希望可以指點下 感謝

想知道多啲如果我以前係有拍過拖 咁樣會點?

想睇下解得之後2隻牌準唔準
因為成盤牌睇。

想問番巴打係咪即係要放慢慢腳步慢嚟 唔好咁心急？？

無人既

一起身見到琴晚占果堆全部追問

有feedback唔好咩？

你女朋友都算係比較易hurt 既人 一兩句唔啱聽就嬲
但係我唔知點解你會滿足呢個狀況
同佢既將來……如果你呢刻成日嘈交覺得辛苦
將來只會變得更辛苦

正解
佢以前個男朋友好似勁正

巴打係咪一個鍾意人地欣賞你既人，你女朋友睇唔睇到你既優點或者付出對你黎講好緊要?

唔多覺會發展
但你會成日將佢當情感寄託

講唔到

利申 新手

有人開左牌就有解嫁啦

等等 我認得你喎ching 我占你嫁喎

前塵投進河裡 隨潮浪沖洗去再別覓尋
流逝回憶 回望如暮色般極遠

過咗去就唔好再想，諗太多都冇用
話唔定下一個好快就出現

自己D客都唔記得... (雖然我都係)

我認得條問題
有啲username我記得
勁長氣既問題我多數入左腦

咁多恩客， 又唔係第一個
鬼記得咁多

咁你快D執番自己D手尾啦

咁我本身解左嫁麻

哦!!!! 佢衰佢唔追PO

不過最白痴既係 佢搵到我開咩牌 但冇睇解

咦 我真係冇解

笑死我

頂 乜尻阿
咪就係「好快到你」囉 妖

妖 自己有解 跟住見到咁短既解 當左自己未解

即係點....
用心感受?
可以話我知大概抽到咩牌?

師兄... 好快到你呢四隻字點睇都好似話"就黎解到你呢鋪牌"咁解啵

好白痴

一入黎就有得笑？

各位早晨

小弟同各位大佬請安

大師早晨

大唔大機 <--- 好快到你
都唔算有問題阿
我冇錯既

死啦我都唔太記得我淨係記得現在係錢幣6
未來好似係 聖杯四
到最後就算見得返 都要做唔少妥協 改變咗唔少嘢
睇下你 覺得值唔值， 就我個人而言 我覺得可能未必太過值得

都係嗰句啦！發過要發的夢但熱烈漸覺冰凍

咩牌都唔打出黎

過去嗰張牌我肯肯定好肯定 唔係一張好牌
因為我琴日第一張抽嘅就唔係好野
我記得好清楚

邊有分好牌唔好牌架... 睇你點解讀既姐
隻隻牌都唔止一個角度

之前有人話會偷窺
所以我都廢事打
費事畀人嘢又唔講， 又想偷窺

總之我記得我得出個解釋唔係幾好
但係之後兩張就係嗰兩張囉
其實講到最尾佢都係想問未來會點

你可以自製暗號

劍9 10好係邊

劍九 發惡夢，一切源於心魔，自己嚇自己，其實情況未去到想像中咁差，好多時都只係求問者比自己既思想嚇親
劍十 比人插到成身都係劍，望下個海果邊，黎明時份，在乎於你留唔留意到有曙光黎緊搵你，到底應該FOCUS係果堆插住你既思想定係將希望放係曙光果度

劍10配隻杯1,置殊死地而後生

我普通料之嘛

佢下張錢幣6 再之後杯4

我廢柴
蜀中無勁人，普通係大師
~好似係除非唔係~

btw 你哋好犀利
個個都咁勁，仲要幾日就推爆咗個post

勁過我幾萬倍

頂，我當咗用whatsapp

我地係吹水勁

我鍾意你最尾嗰句

利申 唔係勁

你知唔知0同1中間相差幾多倍？

利申 我覺得自己是零

薯仔入黎r水吹成日被無視左

你講緊我呀

虧妹

係我

0同1中間相差幾多倍

冇咩事我出返去先啦

未訓醒唔好講到咁複雜

又走

零同埋一之間係相差一炸
但我同你嘅相差係一百萬

你諗多左一次再答
其實呢題數係唔成立

其實返緊實習

隔離部門同事請食雪糕比同事抽左幾星期水

點解既

1-0=1
而master關谷 - 冇緣人 = 1,000,000.00

數學唔合格？

同事 同中學同學無分別
一見到男仔同女仔熟就

理解不能
唔知做乜9

其實我係中文唔合格

準備開30啦軍官

因為佢話買比全部同事食，
果日我冇返，佢同全部門同事講記得叫我食
之後仲突登拎入黎叫我食

再俾多次機會佢答

wuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu

唔係好熟

有特別表示都計

diu收到ibm reply
有得in
係咪代表之前張高塔唔係講緊呢件事

開錯台,屌
再開過

唔知來龍去脈係咩

好on9架
抽到主任都知，好驚扣分

唔會囉， 你又唔係特登溝仔

兩次評估都放暗箭，我仲要冇得駁，好驚黎緊又比佢玩

感謝你地
我大概都明白..
不過好壞可能好睇個人心態 但我明白尼一刻應該都做唔到D咩..
始終你牌面講一樣 個主導權不在我... 只能每日過好自己

你做咩實習會遇到啲咁嘅濕鳩嘅主任

推爆佢先

爆